有咩爽得過朝早有屎痾！

睇怕就冇

柯兩篤屎

又痾又嘔

未訓醒就瀨左

一日痾兩次

冇圖果時你老母重撚爽呀！

抆屎無殘留

唔好咁痴線啦

發夢瀨屎爽既程度同發夢射精有得比

今朝抆極都有，焗住洗屎眼

朝早塞車 忍左成粒鐘之後痾

大象奔騰既感覺